點解厚待台灣？！

幾時到香港呀屌你老母

點解無香港啊 兩個最同流合污

因為無權

不要說"推"

試著說：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

各位 我地只有一個方法救義士

光復香港 時代革命

羨慕台灣

點解唔停香港啊

點解冇香港份
快啲制裁香港啦屌

係咪叫香港獨立就會制裁香港

快點懲罰我